apple要11月先出iphone X的真正原因

係因為萬聖節d人扮鬼扮馬，用唔到face id架

哈

如果早幾日出，d人出去玩，成班唔洗用電話 下下用passcode 諗起都on9

做咩姐你

你個名